遮打嘅唔好嗌口號住唔該唔該 一路都有受害者講緊野啊

靜靜！！！

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

靜

停一停口號

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

完全聽唔撚到，走遠d睇直播冇咁嬲

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

停一停啦 聽唔到